一年過去了,我仍然放不下你

一到聖誕就想起你,真係好掛住你

明明上年仲期待緊今年點過 一年就

年幾here